咖啡灣拉兩女，求律師

push

推

推呀

求救人

片呀

Pish

推啦

????????

頭先唔係有名咩
contact星火

睇唔到咩樣又聽唔到名
有冇人識佢地

衝

屯門咖啡灣有兩個女手足俾人拉左!!!!!

佢地？

係

梁定欣 莊新莉

咩事拉！

推推推

屌又咩事

咩料

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推呀屌！點解會有咁大班狗？

又捉女仔

呢個似真，現場話聽到

應該係lee個先啱
利申:同佢地唔熟...幫唔到手做聯絡

普通話人篤灰

痴線 兩個女仔傾吓計犯咩野法

屌

Push

黑警死全家

已搵星火

確定到就好，多謝

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

速龍要OT
老婆玩4P

痴線 又拉乜柒

推推

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

已搵律師幫手

律師去緊青山狗屋